道瓊工業平均指數就快高過恆生指數

DJI 25,974.99
VS

HSI 269XX
(Date 6/9/2018)

你未x 7.8 on9

邊有得咁比